英國BBC News：香港警察射空氣，拉途人

轉自FB ，以下link為片

8月10號星期六，英國BBC嘅晚間新聞，香港連續咁多個星期嘅示威當然繼續有「特輯」。今日嘅主題係香港嘅示威者已經改變策略("tactics")，只會响警察出現之前極速高效咁起路障("barricades go up with breathless efficiency")然後等，當防暴警察到場射催淚彈，其實示威者已經大部份走晒。當剩低最多嘅係一般途人同街坊嘅時候，催淚彈繼續射出。

而重點就緊係跟得最貼，警察响尖沙咀（一個shopping area）拘捕行街少女事件。記者好清楚咁說明示威者包圍差館，警察好快咁出現 ，可惜示威者走得仲快。當警察向响橫街推進，舉旗會放催淚彈嘅時候，記者解釋示威者已經失晒縱（"largely gone"），剩返就係對警察嘅行為好火滾嘅普通途人("regular bystanders")。當一名少女被拘嘅時候，就等如火上加油一樣("add fuel to the anger")。

記者呢個時候叫觀眾感受下，班普通市民對班警察嘅憤恨，大鬧濫用警權（"Abuse of Power"）同一大堆廣東話收音（"拉埋我吖，你老母""放人！放人！"），持續成個鐘。而警察睇黎唔知點算好，唯有撒退。最後嘅結論係，如果政府諗住等呢場運動失去動力，咁呢個等待應該好長囉。

//"If the government's hope is just to wait it out, that wait could be a long one"//

Video Source: BBC News 10 August 2019

#BBC_Is_Watching
#拉途人
#射空氣

鬼佬睇野仲清過777

721721721

721

旅遊警示再升級啦

721警黑合作

方向正確

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

721元朗警黑合作

721721721721

清楚過劉兆佳果班飯桶添

點會唔清楚，扮野乍

可能見到唔知咩

好難講
果班人係幾離地架

我指

機場文宣
721

推

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

快升級旅遊警示

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

721

人哋有眼睇架

721 元朗警黑合作

清楚過cctvb

支持bbc

睇下佢地d paper research就知佢幾on9
以前大學tutor都屌到佢份野垃圾

Push

武警出placement

想用晒啲過期漼淚彈
議員有冇權攞佢張採購單，幾時入貨，用咗幾多，仲有幾多係過期貨？

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有45,505/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 11:53）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本識 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

推
黑警冚家剷

揚名國際

七月流流 啲狗奶咗野啦

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

簡單講，引對方犯錯。

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

或者唔係外國人睇得清楚啲，係我地特衰政府係用咗火星人既思維模式而已。

睇下你地幾咁手On9 啦黑警

推放文宣入信箱

[公民教育] 文宣新方向

民間支持好重要 形象工程唔好睇小

農歴7月...

快啲多幾個國家出旅遊警示

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

721警黑合作日

成班差佬男人老狗打空炮

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

慘

果晚見鬼呀

係扮睇唔清啫

黑警死全家

佢北上取完經 個態度變曬 以為捉一千個人就搞掂

推到全世界知！！！香港黑社會治港！！

衰過第三世界國家！！

721 警黑合作

政府D官根本冇人喺現場，唔會知發生乜事，剩係聽警務署長𣾀報，點會知真相

快閃絕對有效果
比企係度等拉有效得多

721
721
721
721
721
721
721
721

呢個人真係好有可疑

解釋得好清楚

爆

最後一句真係點題得非常清晰清楚
根本就係全民憎警察

721元朗恐襲事件

「過期化武」
「721警黑合作」
「葉虎中共軍帽」
「85荃灣斬人事件」

721選擇性執法

連登仔 改不了吃屎

毒撚今日一齊出ssp
我哋地頭

If the government's hope is just to wait it out, that wait could be a long one

721 警鄉黑

Hk police are rubblish

721 721 721

射空氣拉途人

林鄭有睇，不過冇，所以叫林奠囉

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

721

政府根本唔應訴求

就算拉哂勇武

和埋平都唔會企定係到唔爭取

拉哂半個香港呀笨

柒出國際

721
警黑一家親
市民好擔心

有時諗 外國報係有報
但係都影響唔到777做野
點可以再加大影響效力

#777

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

攞佢嚟比
盲既都睇得清過777啦

7月好猛

CLS 篤緊數

#721ThanksDAB

721

尋晚8.10荃灣直播中有影到刀手，
點解無人再提？

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

屌你7月猛鬼到

政府令香港蒙羞

射空氣個D似係撞污糟野多

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

借個位嚟用下幫手推策略post

BBC

認同請聯署請分享

已有43,668/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 09:30）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

鳩拉鳩射

721元朗恐襲第22日

呢兩個月規模比黃背心仲大
世界各地就算唔仔細瞭解政策上嘅嘢
都會睇到黑警做嘅事幾咁唔合理
點濫權對待平民

97之後
政府警察得翻個殻係西方
個心完全回歸中國

大家要繼續對任何同中國有關嘅嘢，包括衣食住行，盡能力劃清界線同抵制

完全合法！

光復香港，時代革命

777連買廁紙嘟八達通都未識

721警黑勾結

本身尖沙咀嗰邊封完紅隧圍完狗署，示威者都冇乜嘢好做開始散
班popo次次都臨尾香，幫手聚集民意

人道危機

7+2+1=10
6+4=10
721=64=10

推 勿忘官警鄉黑勾結 追究元朗恐怖襲擊

721 後香港市民人人自危！！

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721721

高質

各位手足幫手入嚟簽下🙏🏻🙏🏻🙏🏻

/// 白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm ///

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推

sir this way sir

721 元朗恐怖襲擊

721 元朗恐襲
警黑合作
追究到底

BBC ho ball

721!!!

We connect We connect

I love BBC

push

[url][/url]

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

Be water !!!

黑警呢班condom仔係仆街
但政府都仆街

五大訴求，缺一不可

721 恐怖襲擊 terrorist attack

機場可以播

全世界都知班政府同黑警d衰野

香港警察！全部垃圾！

721 / 強姦犯
等啲藍絲可以唸到自己屋企既女性分分鐘有可能俾狗侮辱 令佢地擔心自身既安全利益

唔可以掉以輕心呀
文宣要繼續做足

722

777係扮睇唔到啫

根本d狗就快崩潰，有部份早就精神失常

大家記住散水快
唔想有人出事, 再比人拉

721
5大訴求 缺一不可

721：元朗黑社會無差別毆打市民，警方用了39分鐘才到達現場，警黑合作
805：有市民被福建幫斬斷手腳筋，無人被拉，警黑合作

Of coz la

依家射空氣，會唔會係俾內地公安練槍？

721唔只39分鐘
係幾粒鐘呀
39分鐘只係佢話收到港鐵求助
大把人早幾個鐘已經報警

班藍絲就乜都睇唔到

剩係信「hkg報」、「陳淨心」嘅作故仔

up

721 警黑聯合恐襲

遠在英國都清楚過係香港嘅CCTVB, 佢哋知唔知醜字點寫

777 果d叫 9up

過街老鼠

佢地見過既示威無數次啦，好清楚咩係社會運動，群眾憤怒

#射空氣

佢哋選擇性失明

721 警黑勾結
五大訴求 缺一不可

如果將幅圖左右對照放文宣更震撼，服裝不同，馬步一樣

明顯係，我身邊好多fd都開始少左留意，
開埋學更加難搞

721警鄉黑勾結

去機場loop呢段 煲大佢

琴日大圍tst其實好成功，唔計犧牲左既手足同街坊

外國都知啦，你班林鄭同高官知味呀

香港政府默許 721 元朗警黑合作
襲擊市民

721警黑合作！

721奶共派議員發動元朗恐襲

就黎7月14
班狗狗周圍放彈，嘈住出黎搵食既朋友仔
小心一大堆朋友仔跟佢返屋企

lm

响？
邊有香港人會打呢個簡體字

過街老鼠拉途人，向阿爺交數

佢地見鬼
唔係射空氣

鬼佬唔識